做乜都好 記得 心要熱 腦要靜

大家都好嬲
做乜都好, 記得念一次

心要熱
腦要靜

推

獨立思考

呢個時候中共一定派大量鬼係連登帶風

推

諗清楚先做

PISH

深呼吸 深呼吸
好撚嬲但一定要冷靜
做乜都好 一定唔可以被捕
因為仲要同佢地玩落去

真係好撚嬲
但唔可以一腦血咁做決定

要冷靜, 更加要用腦
唔可以停

推 同埋要獨立思考

人人都係文宣組！文宣圖集中post

化悲憤為力量
冷靜地行動

不要說推，請推以下
721
811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內，極近距離開鎗
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 非公職時參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警犬，煽動民眾
5. 製造偽証

民間記者會！！！！